<h1 align="center">
  <a href="https://complexnumbers.ru/we-22nd-century/">Мы, XXII век</a>
</h1>

Исходные файлы четвертого альбома (электронной оперы) группы Complex Numbers.

Дополнительную информацию можно прочитать на странице https://complexnumbers.ru/earths-attraction/.

## Структура репозитария

* `scr-basic` — набор wav-файлов инструментальных фонограмм, вокальных партий сольных арий и отдельных midi, которые можно использовать для создания ремиксов. Каждый файл имеет название, состоящее из номера фрагмента и дескриптора типа партии: «voc» — вокал, «ins» — инструментальная фонограмма.
